你地的恐懼就係黨安法的成功，拒絕恐懼

黨安法 只係一條法律

除佐威脅頭面人物，預期拉幾個比較出位的手足出黎祭旗

Fear became the ultimate tool of this government
恐懼往往是政府的終極武器

記唔記得蒙面法個時，香港人如何令依條法律變成一條垃圾
就係無人理條所謂 ＂蒙面法＂，香港人繼續抗爭追求理想

極權一定要用人民自我審查，篤灰，自我禁聲，對被迫害人士冷漠先可以做到統治
因為法律只係工具的一種，佢係要有執行者同硬件軟件配合

當大量市民不恐懼，就變成了政府才是恐懼的一方，因為佢係做唔到將數以十萬計的人全部治罪

一定有人問，你睇下東突，變成點樣
個問題係大家都睇到不論 港共，支共 都不斷仲用外資無威脅論，大家繼續搵錢，不影響一國兩制
你就知佢地係極其需要＂香港依套白手套工具＂，係香港一個資訊性開放的國際社會係做唔到／難以做到＂東突＂的情況

要做到東突情況，佢動用基本法十八條派解放軍就足夠，唔需要再係法律上同你玩條文遊戲

我原意唔係叫各位睇小黨安法，話佢係一條垃圾，但覺得唔需要過度恐慌。
個問題精結係黨安法效用係唔係咁大效用，就係睇下社會大眾對於該法律的配合程度

如果真係71之前通過，71人數指標就係一個好重要的指標
黨安法全面成功定係效力不大
唔夠人係後果好嚴重，因為不畏極權打壓的人就真係會成為Condom，成個公民社會就會受到沉重的打擊

文宣出處

我原意唔係叫各位睇小黨安法，話佢係一條垃圾，但覺得唔需要過度恐慌。

個問題精結係黨安法效用係唔係咁大效用，就係睇下社會大眾對於該法律的配合程度

推

希望如果通過佐唔會又引起刪除ＬＩＨＫＧ，ＦＢ，ＴＷＩＴＴＥＲ，ＩＧ潮啦

上次已經比藍屍笑

好多時驚係因為唔清楚前面係點
認清對手好重要！

Push

up

都唔知驚乜

有啲連電話號碼都轉埋

一黎，二黎係比極權所定刑罰搞到淆
三就係恐懼係會傳染

其實到時連登會關站?

見好多人問,

連仔應該盡快表態

依樣真係唔知，如果連仔及其家人係外國應該就唔會

第三係好難避免

香港有幾百萬人反共，跟本無可能拉晒幾百萬人

七一街頭見
無畏無惧

明白，人的本性黎
過往一年大家都好清楚
所以點解３０綠狗就可以趕走數以十萬計上街遊行的人

我想講其實無咩用
港共，支共要入你係唔洗睇證據
佢地製做證據就得
同埋數碼腳印好多時都刪除唔到

咁拉幾百個都係有犧牲。

無用架啦，香港算數啦
反抗都無用，保命為上

邊個話無可能，集中營就搞掂

thx 不過係驚會告啲連登仔留言。

所以開始多左人問會唔會關站

保護返會員私人資料。

一早又唔用太空卡
privacy又唔set好

你知我知大家都知
所以點解佢地要製做白色恐怖，自我審查，禁聲

係，只要有心就乜都得！

咁都唔會預期個個斯巴達咁
我覺得香港人依一年已經好叻仔

血的教訓都已經好多
10.1之前的確無人覺得會9開真槍

驚閪咩

如果連仔真係唔係香港
應該都唔會賣連登仔的

係香港就真係好難講，有時被迫都無得怪

Pish

其實大家都做得好好

只係往往超出預期
驚就好難避免

永續屌共

代入返共產黨去睇, 佢地唔驚咩?
如果國安法真係咁易03年已經立左啦, 上年出埋解放軍啦, 佢地做咩唔敢做?
共產黨個目的係要用任何手法壓低香港, 因為香港搞到支共好撚煩, 國內又比人屌, 國外又成日比西方攞來質, 所以支共個想法係: 把心一橫, 一次過禁住曬, 國外有咩制裁硬食, 靜雞雞過一排又無事.
但對佢地來講個地獄就係: 禁唔住, 香港人過一陣又嘈, 拉極都滅唔到聲, 而家國安法制裁要硬食, 香港繼續比西方攞來做議題

想點：香港人愈來愈恐懼？

六二八
七一

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

恐懼最需要驚的是恐懼本身
拒絕恐懼

消化左了

此主题中所有内容已被港区国安系统收录

驻港国安公署示

71維園見

最緊要be water
唔需要硬碰硬自己預約拘捕

WE WILL NEVER SURRENDER

嗱唔好射濕晒吓
得香港係咁,真香港人
(坐緊個d唔計因為立法後送中理論上係中國人)

望下World台幾多移民post😂😂😂😂😂

恐懼係出於恐懼嘅本身

只要放棄恐懼国安法係，我哋手上強而有力嘅武器

一方面 爭取歐美支持香港

另外一方便可以鬥紅

通過咗之後我一定檢舉戴風林火山嘅popo

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

Agger

一直做緊既繼續做
外國戰線絕對唔可以縮
唔撚會係一條垃圾法就嚇到你地

PUSH

推推推推

Pushhh

我地最需要恐懼既就係恐懼本身

Tui

真

push

牧羊犬。